三大垃圾telegram group

三大垃圾telegram group
全部有份搞鳩我兄弟@krazyeight
嚴重警撚告你班死仆街 咪撚鬥、屌、tag鳩 @krazyeight
屌你老母 搞佢即係搞我Cowsep

屌你老母死災關 你條仆街好收皮啦
仲喺到獻世 屌你老母
仲有edward你個白卡保安
古思堯
十香
星
波皮黨

點解冇我份嘅？